合和intern 2017

有無人知合和intern group interview會問乜？
跪求 小弟再無offer真係想死

自推
我聽日in喇 唔知合和既convention & exhibition係做乜既